趙氏讀書生活：您真的聽懂<shall we talk>嗎？

講得好詳細

林夕真係好勁

最神既詞

好似講緊而家林夕同奶共果d歌手咁

以前一齊創作出勁多金曲

因政治關係愈來愈疏遠

Y民有冇一首可以比拼

冇可能啦聽完趙博解讀

唔同風格
唔同層次